# README #

Ejemplo de calculadora para dos personas de partidos de un videojuego (PES2013 o cualquier otro de fútbol).

El fichero de texto deberá tener en cada línea el resultado: 3	3 por ejemplo, separado por una tabulación.

### Who do I talk to? ###

* Cristian TG @weaver7x cristian [at] infor [dot] uva [dot] es